我係和理非

我再講多一次，永遠唔會同前線割蓆

特別係抗爭都未完，就不斷出反思嘅post 係好discouraging。你諗下前線嘅手足落完場一打開部手機係咩感受？

我相信不論前線、和理非都有改善嘅空間，但講睇法時，可否嘗試理解唔同身位嘅處境同感受，放下大家軍司嘅姿態

唔知係有三毛定真心，我覺得今日連登個氣氛好差，好打擊士氣

我想同其他和理非講，不如我哋襯呢段時間諗下點同其他市民解釋，爭取更多人支持。例如用武力去制服黑社會，係保護緊大家安全

最後，抗爭係無得停架，警犬一直拉得就拉，檢控一樣會繼續架

我哋輸唔起呀

放核彈都唔割蓆

認同，推!

認同
好多都係帶風向po

創意救港，和理非手足入
有冇人想成立禮貌小隊？

唔撚割蓆啊屌你

出面個極快升正皮POST真係好奇怪

大家係想做D野就去站務台開POST/推POST叫連仔搞搞P仔正負皮既問題

有巴打經歷咗呢幾日嘅事唔係太頂得順，希望大家可以幫下佢

投降啦！我投降啦！！

我相信前線 我更相信而家多左人和 唔好搞鳩前線 今日打幾場硬戰 甚至好多街坊見到勇武係會開心，前線係除惡 唔係周圍聊交打 請愛惜前線

我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市或者其他不合作運動，其實目的都係破壞經濟，如果係罷工罷市，請盡量將消息廣傳出去令更多人參加，只要數量夠多，歷史上冇任何一個政權可以扺擋到呢個經濟重創

合法性動搖極權經濟舉偶：

1.）大家養成一個習慣，將賺返嚟嘅錢存入外資銀行戶口（匯豐、恆生、渣打、花旗銀行等），冇就開一個，並且提擠中資銀行原本有嘅錢轉移至外資銀行
2.）幫各區連儂牆整理工作，本地旅遊區&網絡上向國際嘅文宣工作（民陣已經向世界各國要求對港實行旅遊警示）
3.）再進一步嘅可以呼籲揀一日準備全民罷工罷市
4.）長期嘅不合作運動

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

我都係和理非，再講多次，我本人包括身邊所有和理非冇話過前線一句，大家有出黎遊行發夢既，都會有眼睇前線幾搏命，唔分化！！！！！

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

無錯，我今日都喺現場
明明身邊都無和理非話前線
唔明點解上連登會有咁多對前線不認同

不分化、不篤灰、不割蓆

推

推到比前線睇到

前線你地真係好勇 加油！